\chapter{Результаты проектирования усовершенствованного интерпретатора с поддержкой выбора уровня типизации}
\begin{annotation}
	В данной главе будут описаны результаты проведённого проектирования усовершенствованного интерпретатора с поддержкой выбора уровня типизации. В частности, будут описаны выборы модели жизненного цикла программного обеспечения и методологии проектирования информационных систем. Будут рассмотрены такие модели как: каскадная, инкрементальная, спиральная, V-модель, быстрого прототипирования и объектно - ориентированная --- а также следующие методологии проектирования: Scrum, XP (Xtreme Programming), RUP (Rational Unified Process), OpenUp (Open Unified Process), KanBan и MSF (Microsoft Solution Framework). Для каждой из неподходящих моделей и методологий будет приведено описание того, почему она не подходит. Также в этом разделе будет приведено описание шаблона проектирования MVC.
\end{annotation}

\section{Выбор модели жизненного цикла}
\begin{annotation}
	В этом разделе будет описан выбор модели жизненного цикла программного обеспечения. Будут рассмотрены такие модели как: каскадная, инкрементальная, спиральная, V-модель, быстрого прототипирования и объектно - ориентированная. Для каждой из неподходящих моделей будет приведено описание того, почему она не подходят, а для подошедшей причины именно такого выбора.
\end{annotation}

\section{Выбор методологии проектирования}
\begin{annotation}
	В этом разделе будет описан выбор методологии проектирования информационных систем. Будут рассмотрены такие модели как: Scrum, XP (Xtreme Programming), RUP (Rational Unified Process), OpenUp (Open Unified Process), KanBan и MSF (Microsoft Solution Framework). Для каждой из неподходящих моделей будет приведено описание того, почему она не подходят, а для подошедшей причины именно такого выбора.
\end{annotation}

\section{Описание разработанной схемы интерпретатора}
\begin{annotation}
	В этом разделе будет описана полученная после проектирования схема разрабатываемого интерпретатора. Будет приведена его диаграмма классов и блок-схемы алгоритмов его работы.
\end{annotation}